為卡利奧斯平反 如果一個龍喺上間會踢得咁好轉到新會踢得差利記會無責任？

睇完場果陣啲利記球員既嘴臉都知啦，個個都唔理佢
分分鐘佢岩岩轉會過黎果陣有一期踢得唔係太好班隊友喺果時已經係咁比說話佢聽去杯佢，講下講下咪壓力爆煲所以今場派膠囉，一間大球會連心理輔導都做唔好，仲想攞歐聯？卡利奧斯完場喊出黎果下我已經睇得出班利撚平時對佢係點啦

樓主想像力都幾豐富

我跑撚咗90分鐘辛辛苦苦俾你老母一獲收皮，唔理你你應該開心

正常人都會咁諗

講撚到自己踢緊利咁

如果係既我似踢緬恩斯多啲喎，前隊友推斷班仆街利撚更衣室蝦佢

係人都知利記龍門教練廢啦

動物傳心師

希望利迷再失望都好，都唔好將痛苦建築晒喺一個人身上

不服來辯

不如挖角馬體會個龍門教練喇